會員 巨乳人妻 唔該入一入嚟……

你收皮啦，我對耶穌祈個禱，你就死撚咗啦

邊撚個啊你？

巨撚人夫

牙籤仔收一收皮先喇

洗衫板人妻

戇鳩少陣喇，穌仔我同佢由細玩到大
你咪睇下邊個死先？

唔夠你對肥仔波大

佢係我手下， 你咪睇下會點

唔好妒忌我對波大過你
最多俾你啜兩下喇